熱血公民post，但難得值得share

今日一則法庭新聞，絕少人留意，但影響深遠：

被告無法出示「安心出行」及其他外出食晚飯的證明，法官認為他違反宵禁令，遂撤銷其擔保並還押看管。

這是第一宗在正式法庭上，以「安心出行」證明在場證據的事例，換言之「健康碼」已在港實施。

Source: 鄭松泰fb

關你撚事咩
賭你嘅波同用支牛玩gme啦

講真
你真係屈
你真係冇腦
你真係藍絲
你真係cctai
唔洗懶係委屈扮冇做過錯事都俾人針對搏同情

縮返入你老母臭閪到啦
做過啲咩唔係以為啲人唔記得呀

老屈完人拍下籮柚走咗去
認真討論囉 樂仔點奶共法呀？你話係就係？

樓主自己柒咗比人狙擊，條氣唔順就借波c大戰公報私仇，整個list將狙擊佢啲人同狙擊劉祖迪個啲混為一談，時事台就照單全收，幫樓主條分化狗含到雪雪聲

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

樓主精彩事跡回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

on9仔
幾時向陳俊樂同埋鄒家成道歉啊

全部巴打記住用不推文 唔好比啲賤種有機會上熱門

冇人同你討論㗎啦 過主啦

唔夠人抝？咁你有冇駁過先 你自己都駁唔撚到
話人唔夠你抝 好撚嘢

佢唔係拗 因為樂仔根本無奶 個前提已經唔存在
佢亦都冇去拗 去搬龍門話「咁都算係奶」「邊個邊個又唔計乜乜乜」因為佢根本都冇再就樂仔回應過

佢只係避 想開其他野洗底
新聞、正評、笑熱狗、甚至去埋校園台音樂台
但冇次work （當追蹤功能死？）唯有潛返水

佢只係賴 係咁話波台乜波台物
趁而家以為可以拎攬炒巴去轉移視線

佢只係賤 死唔認錯

你自己柒咗死不悔改左拉右拉想拖人落水最撚賤啦
邊得嚟咁多藉口

你都有資格學人追擊人睇下自己個死樣先啦 笑鳩香港本地球員斷腳同屈人奶共仲有其他嗰啲 依家呢個時候嚟抽下水博人唔記得你老母你係咁撚勇嗰陣時就上水啦 之前谷住谷住係咪好辛苦

唔憤氣你都可以狙擊返人架，係一個人做辛苦啲姐
淪落到要抹黑人公報私仇

入到黎無一個留言討論內容

冇興趣玩波c大戰
淨係想狙樓主呢條垃圾

CC台有正常閱讀理解能力嘅都唔會攬得樓主落啦

除咗GME所有post清一色屌你老母呀 反省下啦

你咪撚講啦 人哋分分鐘冇玩 但係博存在感開個post